然而，与蓬勃的低音和年轻的b-boy旋转相去甚远的是，人们正在认真努力，让其他形式的舞蹈出现在体育的最大舞台上。 霹雳舞是如何从80年代的流行文化跨越到奥林匹克舞台的|Rick Maese | 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 面对如此多的变化，我们也求助于诗人，在人们需要这两者的时候，寻求鼓舞和挑衅的话语。 欢迎来到2021年2月1日|Vox Staff的“新”一期| 
 与此同时，你的大脑会迅速将这些硬编码的生理反应解读为危险即将来临的信号。 如何防止你的焦虑失控|Sara Chodosh | 2021年1月15日|大众科学 
 由于不那么死板的程序化广告模式的兴起，以及势头从线性电视转向流媒体点播、CTV和OTT，变革已经进行了一段时间。 深度潜水:冠状病毒危机如何加速了已经达到峰值的CTV海洋变化|杰西卡·拉普| 2020年12月21日|数字日 
 这一惊人的差异表明，宇宙中可能存在着某种未知的加速剂。 天文学家实现了他们的愿望，宇宙危机变得更糟|Natalie Wolchover | 2020年12月17日|量子杂志 
 如此多的军队与如此多的武装分子共存的事实意味着某种复杂的联盟正在进行中。 奥巴马的致命线人:巴基斯坦无人机观测者Umar Farooq, Syed Fakhar Kakakhel | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 就连世界卫生组织(who)也知道，在贫困国家有很多事情要担心，大麻烦正在酝酿之中。 新的研究表明，医生不能对他们的病人“直接说不” 
 即使普京目前对外交是认真的，奥巴马也面临着一个更深层次的问题。 奥巴马必须表明他将使用军事手段阻止俄罗斯在乌克兰|Leslie H. Gelb | 2014年3月30日|每日野兽 
 一场蓄着胡子、穿着法兰绒衬衫的运动正在兴起，人们正在抛弃互联网，重新过上前数字时代的生活。 Dave Eggers, Arcade Fire和其他潮人避开互联网|James Poulos | 2013年9月22日|DAILY BEAST 
 在这个国家不那么时髦的地区，同样的冲动也在发生。 禁止电子烟? 尼克·吉莱斯皮| 2013年8月25日|每日野兽 
 例如，关于财产、财产权利和财产限制的问题正在进行广泛的讨论。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 后来，我强烈地想继续到浅滩去看看马塔法的村庄，我们听说那里有更多的村庄正在建设中。 罗伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯顿版第25卷(25分)|罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 我跟着她走，身无分文，缺面包吃，直到我在公路上筋疲力尽，痛苦万分。 Balsamo，魔术师|大仲马 
 而且，和以往一样，当这样的事情发生时，国王本人在他的部下中是最重要的。 奥拉夫·特里格瓦松和暴君哈拉尔德(哈拉尔德·哈拉尔德雷德)的传奇|Snorri Sturluson 
 国王和他的一些部下骑着马，但更多的人是步行的。 奥拉夫·特里格瓦松和暴君哈拉尔德(哈拉尔德·哈拉尔德雷德)的传奇|Snorri Sturluson